究竟有秦國先定有秦式辣醬先

秦式辣醬喺秦國
咁福建炒飯係咪喺福建？

星州炒米
揚州炒飯
海南雞飯
天津飯
香港的士飯
台灣拉麵